12V4A电源适配器 power adapter

請問那里買？邊隻牌子好？
家中舊的壞了，要口買新的
用在USB charger，12V4A或以上
唔該

中國

舌配器=肉便器副產品？

用撚晒殘體字,屌你老母臭閪

你老母係雞

Show Blocked User - blueocean )

話之你真膠定假膠
照Block

你死撚左之後燒比你

GTR

屋企有個delta $50賣比你

雖然 usb 12V 未聽過.
深水埗 鴨寮街有大把

做咩唔上百度問?

淘寶

Block完再講多句 殘體字死全家

power adapter日文係咁寫咩？
中囯人d漢字咁鬼差架
仲話自己有六十幾七十年中囯文化